其實女仔係咪永遠唔可以做到性同愛分開？

就算一開始唔係好鍾意個男仔 但係搞過之後都會成日記起對方 愈黎愈鍾意 尤其成日諗到佢係床上之後點對你好 攬住你之類

成日想討好佢 想做好多野令到佢開心

男人係咪唔會？屌完就想踢你落床

就算人地當你SP

求屌醒

男人要新鮮
女人要保鮮

我想食爭鮮
你請食海鮮

ok？

其實屌完之後唔會想踢人落床既

會叫佢著返衫

而之後再送客

唔係好中意都俾佢搞

以前以為得
但後來發現no strings attached真係一個新境界
真係heartless先做到...
所以 做sp第一個月已經沉得深過鐵達尼號

唔想調教完係比左其他人

x2
佢講到明唔夾唔會同我一齊都忍唔住揾佢
差唔多個個weekend都一齊出去玩
唔知遲d佢有女朋友可以點面對

做免費雞唔緊要
唔好搵毒撚埋單就OK

Seed?

諗到都驚 但又唔明佢點解仲可以搵時間成日見我 講左唔中意我 我都仲留低 真係沉到翻唔到身

男人由氹你上床個時已經當溝女咁架啦
又對你好又乜咁
無感情你又點會落搭

link?

1997

一撚樣
岩岩知道佢同女仔去飲野

個女優21歲咁快就大姐姐

好崩潰姐
佢一同我講野 我就忍唔到又覆 好撚垃圾

次次心入面記住搞完個種失落感 應承自己唔會再見 但最後又